【急】一招拆解民鬥民!!!

仆你個街，咁撚多post話政府呢招好高，我地就輸，我就唔係咁睇。

過左721，我地偉大既政權 自我證實左黑警黑政黑社會，反之，抗爭者對準政權或中聯辦的武力卻得到了理據支持

輸？輸撚左去邊呀？

其實由英殖時代開始，商黑鄉警從來都係香港地下秩序和管治武器，但表面功夫做足，巿民自以為生活在優良制度中。而呢個就係英國佬既管治藝術。

不過回歸後，各個環節既腐敗各自浮面咁解。最初係商，689時已有鄉黑手影，777係警。

講個老土例子：選特首得1200票，你要買票係必然向官商鄉黑警買的。因為選委必和其中一瓣有串聯。
當一個管治武器失效或收買的成本太高，就轉向另一個入手。或政府弱勢時，勢力完全不受控，最終無可避免將地下秩序搬上枱面。

連鄉黑都出埋，咁呢個政權仲有邊招？無呀!
政權已經瀕臨崩潰。

拆解
有呢個結果係全靠一班兄弟係前線打生打死，打到政權內部失衡，如果轉去民鬥民就犧牲左佢地既努力。

主任務：
建設即時再發起大遊行，咁就可以所謂對準政權，名正言順加入反官商鄉黑警議題，複製200萬人。

副本：
1. 同日宣布光復元朗，將200萬民氣帶入去。
2. 三罷
3. 否認不義政權

文宣重心：
1. 警黑合作及對待示威者同暴徒的差異
2. 正名抗爭者所使用武力
3. 突顯政權不義
4. 打破藍絲美麗幻想

快啲同我冷靜落黎，同我一齊brainstorm !

push

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
簽署人數啱啱過萬
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

推

所有源頭都係政府管治失效之因！！
呢次唔係抗爭咁簡單，直情係要社會常規以外另起一個向市民負責既政府，呢個方向係無錯！！

光復行動，防衛隊，傳播媒體，外交等等！！

戰線整合

推上熱門

對準政權
政權撐唔到幾耐

同我推爆佢。俾多啲人見到

要做既支線多左，但主線無變。

政權幫我地開發緊技能樹

文宣，勇武
急救，物資
哨兵，科技
運輸，自衛

推!

推上熱門!

咪再睇乜撚山墳post，失敗主義post，政府高章post

Push

集氣集火

你老尾死黑警

野獸時代

其實忍一忍先係最好，
理性上係咁，但感性上大家嬲到震，
我琴晚都訓唔到...

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

仲有好多野想講，搭住車打又心急，無乜留意行文。

推上熱門呀!

大遊行好大可能因721 警方唔會再批都未定

Ok

佢可以試下唔批

拆解方法: 推番落警察度

民乜鳩 城管咁撚樣都民

支持 推

推 好post!!!!

呢張圖真係要多啲曝光

可以諗
勇武反抗,經濟制裁,對外文宣,以黑攻黑

重點好中

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

政府會用黑幫係因為連警隊士氣都開始差,唔想幫政府賣命。
但出黑幫之前真係無諗過。真係唔知佢仲收埋咩陰招。

pish

［緊急］大家請幫手整合昨晚上環事件再進行文宣

推推推

警黑合作 琴日係元朗 邊個知聽日會殺到邊度？

中聯辦

call民陣

直接約港島西 九龍東等
有黑警阻就直接黎
因為為會已無治安可言
只有敵人同隊友

推
下星期要再遊行！

唔撚曬佢批
琴日夠冇批金鐘
人多驚閪

我冇野講

整合tvb 政府 警察
對黑衫同白衫既分別啦
仲要整埋tvb今次白衫同其他媒體既分別啊！！

自從616之後，第一次咁大量嘅民意倒向我地呢邊，一定要食住個勢

好撚認同

推
加油

眾籌 比錢黑吃黑

而家民怨最高點，先28/7 下午300萬人大遊行，後晚上9點再入元朗大遊行

光復香港 時代革命

不反對書 都照清場既
大家唔洗再諗有書就安全
大家命運共同體 一齊面對緊落街都被打到重傷既危險

pish unlock埋1001最好

仲遊行
遊你老母咩
吹雞打撚柒班牛屎佬
睇下邊邊人多囉

有冇人想搞登報？攬炒巴應該忙緊
大家分工合作

damn right

幫推

推返個主線，只不過多左幾個目標

警方話無發現有人持有攻擊性武器

已簽

推
唔好沉醉係憤怒之中 要諗對策

唔知拆乜撚 個個都屌緊警黑合作 冇人淨係屌黑社會 成班係度放負唔知做乜撚野

香港最黑暗既一日

政府、警察、撐警人淡化元朗事件為市民打鬥

唔可以俾佢地割蓆

如果香港人再唔團結起來，推番佢地
香港冇得救

此仇不共戴天

同意
200萬人入去!!

定義 “元朗事件為元朗恐襲”

給香港人,Stay Gold

光復香港

我無野講

保皇實會話咩譴責 暴力乜乜柒柒 轉移視線

文宣重點係琴日
警察2個鐘後先到場、無差別打人
白黑兩道搭哂膊頭

仲有同屋企老人家 中年人
禮貌啲講 真係用情去打動佢地

去圍港交所 唔撚比佢地開工 屌你老母垃圾政府 斷哂佢地米路！！！！！！！！！！！！

記得5大訴求
無變

狗：嗰班市民只不過係揸住不求人啫唔係攻擊性武器

推
民眾鬥民眾已發動，唔係我地唔理同忍就會拆到，必須殺一儆百，同其他黑社會講，你突個頭出嚟就會有一樣下場。
文宣要令鄉黑變成黑警同政府共業

推自己

邊間字頭 同佢旺場

Push!!!!!
咁撚樣嘅政府都忍得 真係屎都食得!!!!!!!!
我地已經冇野可以輸!!!!!!!!!
屌你老母啊!!!!!!!!!林奠!!!!!!!!

其實佢先係琴晚焦點
推比全世界知道

睇過某個post話
只要警方冇出反對通知書
而又通知左佢都可以照行

隻眼開隻眼閉。
在香港做警察。
有一隻眼就夠。

我最期待既畫面

要盡快將黑社會同建制、警察、政府掛勾！！！！！！！！

講得啱，個病越來越嚴重，症狀越來越明顯，啲蛇蟲鼠蟻出晒黎，証明佢就快唔掂！

元朗係恐怖襲擊

民陣係星期四五搞多次三罷
我相信會好多人參加

啲Po 內容咁激勵，睇咗幾次都係睇到
主線無雙

Pish

劍指政權係首要！

覆錯 派膠

小心跌入群眾鬥群眾陷阱

推！！！
香港人唔可以再企係度比人打！！！

林鄭龜縮,政府唔回應市民後果
今日香港既局勢
完全係林鄭一手做成

點解仲要入元朗？
個垃圾政府係元朗？

黑警黑政黑社會

係咪727口號

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

睇live睇住隻女隻攬住一ja鐵通

推
我唔叻戰略呢家野 留俾叻既巴絲討論
但係你地話去邊我就會去邊

推呀

推到多啲人見到

GO

一定要將真相話比全香港人知道

大家一齊拆啊！
齊上齊落

推左po先

啱

繼續推!! 我遲下會整合再出過post。

簡單講，
你識帶風向我地都識
你識打我地都識

主線得一條，其他都係升技能既副本。

總之你不仁時，我不義，係第一下蝕章小小，但民意就不會逆轉。

要將呢團戰火蔓延到每個階級!

預就預左政府會出黑社會，但原本係預d黑社會打示威者，點知佢地係無人性到連大肚婆都打…

18區遊行 就係將各區既問題 同 政府既黑幕 抽出黎講
政府警鄉黑合作本身就存在

個主題係警黑合作，咁就化解到民鬥民

香港要革命

民鬥黑

一唔係搵班人唱紅打黑，睇下黑警點做囉

岩

仲返工？

推 我地依家係輸緊 但都逼到對家要用盡方法

up

林鄭哩招 市民打市民 真係好如意

推！嚟緊下來，傾下未來方向好重要！推爆佢

光復元朗係對抗恐怖襲擊

沈旭輝：元朗事件以國際標準必定性為恐怖襲擊，香港政府偷換概念

三罷啦
損失太多血喇
用多D不合作運動 和理非去抵抗
再正面衝突就無哂人上前線抗爭

勇武巴打要休息 但狗仔唔可以休
用和理非可以撚狗以爭取時間比勇武回氣

即係港島行行下話帶隊直入元朗咁？

推撚到全民三罷，唔好等放假日子先出黎，先遊行，要搞就挀係平日，真正先可以睇到真心肯三罷既人，個種不滿同憤怒！
推到泛民議員做實事，發動全民罷工！唔係罷一日，係長期罷工！

推！
連繫主線一齊打！

通知都廢事通
而家只要反對佢地都等於犯法 暴徒

推！唔可以再失敗主義
去到呢個地步呢一個無恥政權唔仆街死 我哋枉為人

推到泛民議員做實事，發動全民罷工！唔係罷一日，係長期罷工！

的確呢個墮落政府已經無招岀

好唔好上晝元朗遊行，下晝政總集會
邊度畀人打低，邊度傾返起身
政總集會
至於三罷，呢個係最難，大家有咩建議?

推！ 光復香港！

推對準政權

問題係香港太多毒瘤
斬草要除根
成個香港需要既係徹底既革命
將毒瘤連拔起

針對何妖同政府

上天保祐🙏🙏🙏

忍到2047好冇

文宣組一定要繼續做野，好多人齋睇 CCTVB仲未好了解發生咩事！
連儂牆同長輩牆要落多啲力！

政治首要爭奪話語權，政權衰左612，做乜都會被我地禁住屌。仲搞咁多小動作，即係幫我地升lv

光復香港
時代革命

元朗恐襲 港共負責

屌你老母死黑警

當犧牲已經變成習慣

政府所有牌已出！

黑警亦有住圍頭, 係村屋大既圍頭仔

推 唔好唔記得尋日開槍事件

sorry想問下三罷係邊三

再推

又推

繼續推

我覺得唔用對待示威者
轉為襲擊平民會好啲
畢竟琴日大部份受傷嘅都係普通市民

唔好中計啊屌
定係個啲打手黎 吹風向
叫人入元朗去死

努力推

港殤日

黑警無預警開槍射頭
議員請黑社會係地鐵站無差別打人

向上推

一齊推

不斷推

不停推

真係要冷一冷靜諗下點做
唔好一味衝 衝去死

支持

全力推

其實點民鬥民?牛屎佬，旅行團，收錢做野姐，搞事深藍小貓幾隻，720撐警本地藍絲都少好多

推啊屌政府老母屌牛屎佬老母

對準政權，要求嚴正執法

我無嘢講

我哋唔係民鬥民 依家係市民鬥政府 黑社會係政府叫出黎 佢哋係同路

好多人都好嬲, 唔該大家身邊FD又好親戚又好, 嬲既唔好得個講字, 出黎行, 幫手傳開去, 俾人知政幾咁黑暗, 幾咁無能

Push!

真心要對準政權.
我知大家對元朗恐襲都好嬲, 我都係.
但呢個只係一個副線任務.
元朗鄉黑問題由港英時期已經存在.
只係宜家正苦夠膽死搬上枱面啫.
所以要主力主線任務---對準政權.
唔好比正苦spin到我地民打民.
當你清算到黑警就會清算到元朗班牛屎佬.

推上熱門

推番個波比政府 要佢解決埋黑社會暴力問題

仲有好多招
中共都未出坦克車
又可以斷你東江水 揾個藉口水質有問題 有限度供水
叫你地日日係街車輪水 水都無得飲
睇你有無咁得閒反對共產黨

推！講得啱

我冇嘢講

Push
我認同
政府基本上已經用曬手上面嘅牌

呢個真係要推
去元朗同佢地鬥咪盞少左d勇武
警黑合作
到時拉哂全部人
之後淨係放白衫
唔會覺得白費心機咩

而家正苦做件咁既事出黎
大好機會唔應該以氣用事

其實區區都有黑社會
你估佢唔會收賣埋其他區
唔好再以為唔關自己事

係 反映港共管治無計可施要出到老黑

邊有人
淨係見到一班狗

推呀！

點解我無啦啦變p牌？？？

滿意，

直接元朗行會有好多和理非驚唔敢岀
應該要喺其他地方召集遊行組隊
人數夠多軍心就定
到時再大舉殺入元朗

啱，對準政權，香港人加油

屌 示威者拎遮 水樽都係武器 黑社會就唔撚理

眾籌俾黑打黑啦

推 我冇野講

好 推！！！！
百倍奉還！！！！！！！！！

推！

恐怖襲擊就係想你驚

民鬥民?
依家嗰班係老黑黎

呢個時候要冷靜 好好利用 有危就有機

終於有正經post

其實佔中時期已經有，但冇呢次咁狼咁癲

入元朗，保護市民

示威者係反送中
但同時都係保護緊香港每一個人

長輩圖，嚇尻佢地都好

斷估嗰日佢哋哩埋晒你打咩
要從長計議諗到要點部署，其實唔需要急著入去

同意
依家民憤係指向元朗
將民憤聚焦番政權係重點

同意發起遊行
我認為要快
民憤咗1個月 就算再嬲都維持唔至好耐
遊行當天要點樣同日入元朗？
怕唔怕分散咗人手
會唔會分2日/日頭元朗夜晚金鐘中環？

反鄉黑！

唔好輸 我地更長命！

我相信經過琴晚好多藍絲會動搖

大家做多少少 影響可以好大 結果都可以好唔同

唔好妄自菲薄 就差你一個

【文宣】文宣圖集中地

推，冷靜認清事實

覆灼就一定會，但家下要冷靜諗下個仆街正苦其實係想佈局比我地踩落更深的內耗，所以反而onhold元朗武鬥反擊，先全城涷結元朗所以消費，係定性恐怖襲擊！要全民指責元朗，加深全世界對受傷害的同情及支持，靜待時機大舉反擊，現在對準鎗頭將恐襲向全世界公開，持外國護照包括BNO者向各大領市尋求協助。要向全世界公開呢一個恐襲。

同意呢個moment唔可以淨係側重起元朗/上環是旦一邊
而係要將成個full picture話比香港市民知
要揭示成個官商鄉黑嘅勾結 將矛頭指向政府
對比黑警對待白衣人同示威者哪分別
同一時間為示威者使用武力正名

係元朗遊行反送中
鬥人多
佢地敢郁手，我地就圍住佢地，入面發生乜野無人知

冷靜 我無嘢講

樓主意見我好認同 但依架冷靜可以點冷靜呀
現今社會目無法紀 無法無天
我依架好想送幾支雞尾酒俾佢地
起碼飲死幾件我先安落啲呀
香港人真係好撚攰呀 屌你老母閪

前部分講得好啱
後面我反而覺得 外國力量已經唔係重點
要動用嘅可能已經到頂了 佢地只會口交
自己香港要自己救
時機已到 唔好再等
冷靜計劃 大膽實行就得

推
而家搞遊行，400萬人都有
藍絲都會出來
而家已經唔係藍黃，係有無良知

非常有道理

真係冷靜唔到㗎屌佢老母
但我話你知 你搞班鄉黑 好快有另一班
有錢就有黑
但你推翻政府 將會一舉清除黑惡勢力
後者更有效

當然 要搞黑我完全尊重支持 我都好撚嬲

將藍絲拉上船
將鄉黑同政府連結
一舉推翻

無錯，呢單野要拉淺藍，中立派，生活安穩派落水。

擴闊參與光譜!

go

其實應該再來大遊行
個民氣咁勁 真係衝 個民意基礎係有史以來最堅挺既一次

對付黑社會無bonus的
港共政府係大boss
勿中boss召小怪計謀

堆

文宣可以做
但唔好返去報復

元朗單野政府就係想轉移視線
一定唔可以比到位佢咁做！

[red]推！共狗招數就是令民與民鬥！冷靜少少再諗下一步。［/red]

推爆

好撚嬲呀

光復香港時代革命香港建國

推要多次百萬遊行，矛頭直指係政府無能

講撚左好多次呢個唔係人民鬥人民啊

有啲野唔能夠搬上檯面做，只能夠暗啞底做

推爆佢

借力打力:

香港政府、香港警察勾結地方黑勢力，搞山頭主義。

推上主線！一定要做！

請大家繼續推，推到文宣組同民陣見到。

今日只推元朗同上環post，其他野放埋一邊。歸位喇咁多位師兄弟

Posh

同行

Up

白衫報案被打找警察幫手

仲問侯？人地wfc你地咋，係就五四咁燒屋怒打賣國賊

我地已贏輿論

不要灰心!

推 唔好中共產黨奸計
黑社會打人要報，同時將黑警+港共政權同今次事件掛勾，令焦點更集中

我唔係唔信遊行，但尋日行過一次，我有d失望係大家嗌完行完，目標都係未夠清楚，你依家叫民憤用遊行發洩，究竟點樣直指權力機構，呢刻我無心情講香港加油，你話一班人走去包圍元朗警局我更覺得有用，

五大訴求呢個信念我相信大家一直堅持緊，亦都唔駛再三叮嚀我地勿忘，唔好再對自己人無信心，呢個怨係一定要解決先，唔係暴政會一直擴大，文宣就不停煲大，但唔能夠去叫停。

你啱
政府同黑社會有聯繫
呢個point可以攻破民眾鬥民眾

推支持原居民自主用地la😚

好文

堅持六大訴求

同意
遊行都係嗌口號多
但無疑係和理非上場機會

有道理 推比人睇

冇錯

兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。立即搜捕元朗黑社會暴徒

你講左阿爺心底話出黎

跟本佢地唔係市民

推
政權已崩潰
遊行可以名正言順武力升級
係時候學整氣油彈

逼政府做到咁係咪代表我地方向正確

每次見到啲藍絲大叫 黑社會收皮啦

光復香港，時代革命！
對準政權，清算黑警！

光復香港，時代革命

<民團團練建議>
下下跨區作戰，勞師又唔夠快，最好就近既市民組隊幫手

各區（18區）先成立公開大group
再下面細分屋村/街/區選細區左右一團（隨意
每團幾百至一千人
一個大區有萬幾幾萬人
全香港加埋閒閒地十萬人動員力

平日要自己區搞訓練，自衛術格鬥術
男丁武術底可以練埋工具作戰
或者教新兵
女仔學自衛術，急救支援
*盡量用TG聯絡，唔好比真名電話其他人

地方有要事，自己大區自己救先
或者上網叫鄰近區/得閒既朋友幫手
唔使太遠都叫人去除非好嚴重

謹守冇大台冇大佬原則
群內大家行動方向，覺得岩就做，唔想做就pass,冇所謂就跟隊幫手，唔需要存在大佬指揮
純粹有admin召集通知有行動
*盡量用TG聯絡，唔好比真名電話其他人

夾錢買裝+物資有少少意見
唔好長期搵人KEEP一舊錢
係最好每單野先逐次夾錢(單一次性買物資，行動前一齊去買去拎)
咁樣會好D，唔係唔信人
咁做係為免不必要麻煩

如果有大型遊行示威就集結一齊活動

推 大家要冷靜

[長文，學術討論] 香港係咪真係到左要成立新政府同革命軍既時候?

當對方暴力愈升溫，呢邊和理非條界線就愈黎愈模糊，鍵盤上既人冷氣軍師都好，落去望一望有幾人係由和理非升到去勇武，街坊只係知要守護家園，就好似沙田友咁

點解急住用黑？因為政權自身已經無路可退，狗急跳牆無所不用其極

一定要推

繼續pish

推
下次遊行人數一定要好撚多 你鬧我攞嚟打飛機都係咁話

咪再遊行 都冇撚用，直接衝擊仲好

咪推D 無謂POST，一齊諗D實際野!!!

有d人連口罩都唔L戴
咁都拉唔到

唔係最鍾意翻查cctv既咩
又唔去叫狗鐵番查
真係狗嚟

牛屎佬🔥春袋

推！！！！

Push!!!

等今晚打埋先，之後繼續推post

風起了~

我個人覺得比起廢老同警察，鄉黑動員成本高， 佢地都係精明人出黎為著數，冇大利益係手d大佬唔會日日同你搏老命，而且大部分做得大佬既有田有車有屋唔會為你果幾百一個鐘出黎做show

呢類人情債何君堯689動用一兩次就得， 再多幾次就成本就會幾何級數上升

另外何生不嬲就係小醜做show搏上位， 搞佢祖墳只會比佢打同情牌同激嬲佢班黑道friend， 最多圍下佢辦公室煩下佢就算， 我地最終個boss大家都知係邊個

只要我地堅持， 比位美國入又好， 燒維穩費又好， 除非我地放棄否則我睇唔到我地有輸既地方

唔好沉呀